[教狗]雪橇應該點教？

有隻16個月大嘅雪橇
喺屋企嘅時候可以好乖
出到街瘋狂扯繩 用choke chain都照扯
其實佢一扯我 我就會停低

而且見到大狗又會嬲 wuwu聲咁叫 毛都會樹起哂
細狗就無問題 可能由細到大都有隻貴婦陪佢
但亦都係咁 貴婦教壞哂佢
例如見到生寶人會wuwu聲咁叫
但佢唔係唔開心 唔係嬲
只係用錯聲
但就係咁令其他人覺得好得人驚
雖然佢從來唔會咬人

真係覺得佢行為有問題
可以點做

推

留名睇比人屌用choke chain

唔用choke chain我都比佢扯走

[教狗主]根本係香港養雪橇已經係仆街啦
另一隻又係啲寵物狗

首先去外國

我都想補救

你首先用chain係屋企行先
少啲野吸引佢
專心啲
等佢知幾時你係想佢行 幾時係停

之後就去啲無乜人同狗既地方練

都無問題先好去多人既地方

我隻狗好乖架，唔會咬人

通常講得呢句就代表你一定要番返舊錢去做賠償

搵人教 都算大狗 送佢去狗隻訓練

雪橇出左名難搞，最直接就係送佢去訓練學校三個月

隻狗係你定貴婦狗養嫁？咁都俾佢教得壞

我都養緊husky 喺佢兩歲領養返嚟
(外國撚寒冷地帶 想屌個啲可以收皮 )
上手主人一直都choke chain
個人覺得唔可以一直依賴佢
你要用chain嚟train佢唔再扯你
husky好醒 但好撚固執 你要俾耐性去train
我由第一日養扯到我仆街
三個月先train到佢walk佢個時條leash係放鬆狀態

而加隻狗去多咗公園 喺其他狗學晒啲衰嘢
而加同你隻狗一樣對又壯又肥嘅大型狗公好aggressive 背上面啲毛都樹起晒
其實只要佢唔攻擊對方 你最好唔好扯住佢 由佢哋自己去處理 如果唔係你會令佢日後更加惡
(就係因為之前有條仆街叫我咁做 搞到我隻狗仲aggressive)

husky好撚醒嘅狗嚟 好多嘢一教就識 但做唔做就另計 佢哋有自已嘅想法 我個隻超級無敵固執撚嚟 喺出面太多嘢吸引到佢 所以之前有時候佢出到去唔撚聽我支笛 你要俾佢知道你係主人 唔好俾佢覺得有選擇 同要佢成日注意你 仲有要日日keep住train先有用

聲呢啲husky不嬲都係好多嘢講嘅狗嚟 我會由得佢

養過好多狗 但始終最鍾意husky

其實佢係知我幾時停幾時行
我出街叫佢停佢一時做 睇心情
但係最仆街係唔會用心聽我講嘢 亦都唔點望我
叫到佢坐 但佢又最鍾意就一路坐一路行
佢好硬頸 知我想點 但唔肯做
我就會同佢鬥硬頸 唔做就等到做

其實隻狗唔係同我住
同女朋友屋企住
有時係佢地屋企人寵到佢橫行霸道

問伯母點教你就識

你同佢去街帶定啲零食
仲係bb都仲可以教
最緊要比耐性同愛心
其實佢真係知

如果佢大部分時間都係女朋友度
咁女朋友個邊點教都好重要！
你地兩邊唔可以唔同
佢會confuse